有無人失眠想傾下心事

覺得自己比好朋友冷落咗，好似得我一個好重視佢

唉

做咩事？

721金鐘見

好無力

點冷落法

支持住，你有我哋呢班手足同你撐落去！

冇

朋友唔岩咪搵過第二個
互相尊重 唔計較最緊要

如果confirm佢真係唔care你咁咪唔好理佢
單方向付出有咩用 同拍拖一樣

仲認得我？

女人先會有依啲煩惱

我無再搵佢啦
係覺得好可惜咁

hi士多啤梨

我無再搵佢啦，只係有時候覺得幾可惜，曾經都好熟

異性定同性先？

同性

認撚住你呀 隻揪呀

決定狠心啲以後唔主動搵佢

不了，你咁重

係會可惜嘅 但既然佢唔珍惜就往事不能回首

我今日好正常可以陪你傾計

我覺得計呢啲又無乜謂
唔好成日記住人地有事你去幫手去關心人
去諗下即使最平靜既日子係點過
平靜日子都係關係好既先係好朋友
係人出事個陣都想有人關心
但個個可能係邊個都得

出黎鬥肥

唔再搵佢，我話嘅

我呢2日心情幾好，除咗谷m好燥底之外

我有記啊
宜家係佢連無事都唔會搵我
以前會約我，宜家淨係約嗰個女仔

不了

叻女
我都就嚟m 好想瘋狂食嘢

人同人之間嘅關係其實好脆弱
經歷過嘅人都會話隨緣啦
不過第一次經歷嘅話點都會唔開心
做其他野分散下啦

如果對方都唔重視哩段關係
咁你都無謂再維持落去啦

人地無心去維持個關係就算啦
單方面維持好辛苦架

好想食甜嘢

士多啤梨

好攰
唔再主動搵佢

岩啊 唔好再搵佢住啦 佢搵返你先算

依加好返d未??

我仲未瞓著

你平時好夜訓?

我都瞓唔着

失眠點搞
明明好撚攰同眼訓
一上床就訓唔著

係
長期失眠

一齊傾計

我都係呀 慣左好夜先訓 到到夜晚就會好精神 訓唔到 反而其他時間係係好攰 屌

唉⋯ long d 係咪真係唔會work?

我都係，一上床就瞓唔到

係啊屌
日頭就攰到仆街

我嘅經驗話我知⋯係
但其實最主要真係睇大家點相處

以前都試過一次散咗，最近又識咗個可惜又係要long d , 即使我想試但佢唔想

ching 係mr fan屎?

有無真絲打未訓

有

係咪真絲😔

當然，點解一定要絲

唔知你哋信唔信一見鍾情
自從見到佢，就鍾意咗佢四年（啲朋友都話佢唔靚，所以唔係因為外表）
但係唔知點解一直唔敢搵佢
唉
利申，我係男正常性取向

比較鐘意同女性傾計，純粹問下
由細到大都覺得同男傾心事成個人好尷尬同唔自在

個人經驗，傾心事同唔熟嘅人或生活無咩交雜嘅人最好傾

人一世物一世，點解唔試試佢？

好灰

係，會放小小，同埋我自己係比較多野諗嘅人，會好多無形嘅煩惱，但其實係自己諗出黎

從前喜歡一個人，現在喜歡一個人

HIT AND RUN?

我係

可能係我怕失敗掛

Hi

特別係夜闌人靜個時係最易多嘢諗，一諗就瞓唔著

成個月無日訓得好

已經兩年，成七點先訓到

好老土咁講句，唔試就一定失敗，試咗起碼盡力唔後悔

諗啲咩咁多嘢諗啊？分享吓

好撚on9架喎

唔好呀
傾傾下好易傾咗個女朋友返嚟

明明跑完步 深夜 訓唔著

有咩所謂，更加要分享

有試過？

我又係，夜小小做尖就會訓唔到

我其實失眠既問題都困擾左幾年
以前係因為讀書壓力大
到宜家grad啦
就因為香港每日都訓唔到
好驚一訓醒個世界會變到好陌生
近排仲因爲政見問題同屋企人鬧交
成個世界真係好灰暗

做完尖再飲粉
精神仔

哈哈
例如
點做好啲自己
到底點解我係我

我宜家望住個月亮
唔知佢係咪係地球另一邊都同我一樣同時望住個月亮
好似以前一齊係屋企樓下拖住望住個月亮咁

會唔會呢

可一不可再
不過我好鍾意佢

做得屋企人就盡能力令佢覺得你嘗試明白佢
之後討論下你點解會咁睇

利申，每一次大家發夢我都有發夢

大學grad? 開親連登睇熱門就訓唔著
屋企人鬧交好正常 唔好反哂面就得
我都明 最近系好灰 但系大好青春 好多野可以做 唔好亂諗野

巴打係咪都試過long d

得不到嘅永遠都係最好嘅

Sad but true

我真係唔知我鍾意佢啲乜
但係我硬係放唔低
佢好熱衷於政治（我對香港半放棄狀態
我可以為佢發夢上前排
但係我就係唔敢搵佢
唔好意思
騎劫左你
好灰
如果有能力就搬出去住，咁就唔使同屋企人鬧交（問吓身邊有冇一樣同屋企人係因為證件問題鬧交嘅朋友，然後夾分間屋

11點幾整左雞胸
屌佢老母勁難消化

其實都係嘅，始於longd有太多不確定性，有啲人無信心可以以咁嘅方式行落去，就寧願唔開始

算係半個fans啦！

好懷念佢當初望住我充滿愛嘅眼神，可惜⋯

非Long D
佢飛去外國前分左手
一齊左五年
臨走前唔肯見我一個月
但我無留佢
不過我宜家好撚後悔

勇敢啲行出第一步
就算衰咗咪衰咗囉，反正本來就無乜交雜

政見

之前5/6月係外國，個幾月無失眠咁滯
6月中到宜家係香港，晚晚訓得勁差

同兄弟傾ok嘅

做咩啊？

一個人會上癮

唉，好難得搵到個咁夾嘅人，可惜要天各一方，唔甘心

自6月開始就係了

點解我無試過傾傾下有男朋友

你我各不相識
但此刻卻不願大家進睡
繼續留下好嗎

我想死

我都想做運動
但筋膜炎痛到仆街

唉，我就係驚會後悔所以想係佢走前挽留，結果都係失敗

禁錯負皮 sorrrrr
好多人都咁同我講過，我就係踏唔出第一步

其實雨傘個時 好多人都會咁諗 但系搬出去住 真系唔建議變到草唔到$$ 同外人一定有矛盾
我有個朋友同女友搬左出去住2年
最後都要搬番屋企 先再草到錢結婚

抱抱，你唔係得自己一個㗎，我都失眠咗3年了
就算幾攰都好，都唔可以絕望

巴打肯定好大隻

點整親呀？

當佢被下一位伴侶拍照時
望住佢好幸福好開心
我就知佢好鐘意新一位男朋友
因為呢個眼神，呢個笑容

當初，我也擁有過

其實心入面有少部分好想放棄香港，遲少少想移民
前排係出面既生活真係休哉悠哉
但身體係誠實，6月中係出面睇到香港咁都係訓唔著

或許會記起你，但只係因為回憶好美好

係

有晚睇仇老爺爺，欣欣提起佢同秋仔以前點識點開始，令我諗返起我地剛開始幾咁甜蜜，喊死我

nitenite

消化完都轉成能量=精神

足底筋膜炎？

+嚟M+打雷 十倍加成

可能你習慣咗鍾意佢

又係嘅，香港啲樓價租金真係痴撚線。講真，有時我真係想做個大陸仔（農村嗰啲 無憂無慮 或者我諗得太過美好

其實有少少想放棄溝通
我屋企人係典型自私撚
覺得搵食重要過一切
一直話賞試係我地角度睇
但係咁話我地做咁多野無撚用
佢地好鐘意講
「又要痴住中國拎着數，但又唔俾人管住你，邊有咁着數」
真係翻撚哂白眼
另外
我有返part time
係咁以講過話8月5會參與罷工
佢又話「你地有得搵錢又唔搵，咁叻就個個都唔好靠屋企，因為你地呢一代個個都有父母做back up先可以咁樣日日係度玩」
我解釋左勁多次
接近次次都嘈到喊
然後已經唔撚想再同佢講
成日同我講自己睇野有幾撚咁宏觀
但係我眼中真係屎都不如
念在真係有養育之恩
我先會忍

Sorry我真係好嬲

有時想較早d鬧鐘 tune番好個時間
但又驚唔夠訓係晒d gains

岩呀 跑完步 都好精神 巴打食開雞胸應該好大隻

心好痛

3年前開始失眠

i stay

正常，腎上腺指數上升
飲完奶粉，大腦控制血液去胃部
身體進行消化，所以你唔會集中瞓到覺

男朋友都未必會對你好
但依家有嘅朋友一定係真心待你

亂講嘢

鐘意做尖，但更鐘意食野
體脂高

飲下酒會有勇氣啲

然後出面行雷
你地又陪住我傾計
點瞓呀

有無人有移民既諗頭

我呢到出面閃L 到pk

舊患

我因為佢飲咗好多酒，幾次都比兄弟抬返屋企

他真幸福，幸福得真殘忍

有，但係諗返去呢到係我出世嘅地方，地方雖小但好有愛

唉，有咩用吖

我成日同好朋友講
宜家明知第二個男仔屌緊自己女朋友
你又可以點？

你咪為佢開心而自己開心囉
唔係點
你當初愛佢都係想佢幸福快樂姐
佢宜家開心快樂，我唔係應該要開心快樂咩

無錢移民
心底其實知道唔輸得，始終香港先係屋企

有時連登仔好敏感
但唔怪得佢地，經過雨革到宜家，唔想再輸，所以會好敏感

第一日黎？

少年你太年輕 我早排六月返內地探親
當你住過大城市 再住農村 你好難適應
其實7婆個一味為利益當前題幫大陸攪大灣區 都系為$$
系香港唯一比其他地方好 就系搵錢多
草$$ 做自己想做的野啦 咁樣你的人生會精彩d囉 巴打

係啊
內側+阿基里斯跟腱

我宜家都係咁諗，但有機會係外國生活一排的話，你會好難受，原來香港既生活係幾咁低賤

利申，發夢出齊咁滯。。

我之前有個ex ，我一年都放唔低，
結果最近遇到第二個，但係佢唔想long d 放棄咗，以為終於遇到，結果都係一場空，不過好事嘅係我終於放低哂個個ex

富有與否，好閒
幾有錢，幾窮都好
生命係平等
只有階級之分，沒有貴賤之分
生命永遠係同等
所以活得有沒有價值，係睇你點為自己定義價值，同做有價值嘅事

想拍拖，有個人陪下

阿基里斯 大傷wor

谷緊個情緒過山車咁

阿基里斯跟腱好難好
因為人體最少血液循環嘅地方，就係嗰度
你唯有做多少少吉腳尖
慢慢做，小心啲就好了

我都好想 脫單 唔想再收好人卡。。

唔緊要
大家都係想放低心事姐，無問題
我覺得勸你死心、放低既說話都係無用
你想去見，自己會搵方法去見佢，或者扮巧遇
放唔放低呢啲野係要自己領略
總有一日你會明白佢唔值得你咁為佢牽掛

另外
我覺得去發夢唔應該只係為左一個人
而係為左你自己
因為你係覺得有唔公平既事
你先會企出黎
唔會為左一個人先行出黎
可能我有誤會左
但我覺得你咁既心態咁可以
仲有，我希望你唔好放棄香港

我之前一個係外國做嘢兩年，雖則係人工高啲假期多啲，但始終唔係自己地方，一返到嚟香港成個人鬆哂

搵錢多 但係洗錢嘅地方更加多

飲少少，wingwing地就搵佢

有錢你移唔移？

其實外國生活真係可以好簡單，唔洗搵好多錢但生活質素好呢到好多
前提係你有辦法移到。。

一次又一次受傷，我有啲怕啦真係好痛

想問連登係咪唔比留TG
想開個group一齊傾下計

之前唔錫身嘛
痛就死忍，點知更衰了

我都想知
因為我真係每日天光先訓到
每晚都好漫長

介唔介意share咩地方
我明唔係自己地方係唔慣，但我好中意佢地既生活節奏

人越大，越難去愛
愛一個可以無限地愛
但愛，其實有限

細個怕擁有唔到
大個係怕失去，所以寧願唔擁有

知道

咁如果冇乜朋友點算
利申：女巴

應該俾？唔係有個post係專for留tg？

好多人都無架 你估台灣人好好呀22k
好多香港人移民左過去 都唔好撈 我認識的青旅老闆 傾計個時講

追小妹

至少有甜蜜過

共勉之
我試吓瞓唔瞓到
返唔到就返嚟

感情台可以啊
成人台唔留得

唔識開group

試下

我做你朋友

你開咗channel啊

😂😂😂😂😂😂
唔識搞，你試下

Come

上次wingwing 地係ig 問咗佢拎電話
之後又冇咩野講
佢又對我好冷淡
我真係有諗過直接表白
佢拒絕我就直接收皮
講真
我都唔知自己想點
我去試吓瞓唔瞓得到
瞓唔着再返嚟

英國，個到環境空氣都好好多添啊

試試reply下story先？

好啊，nitenite

joined

唔爭在我做埋你朋友

我就去紐西蘭，環境空氣係好到癲，空氣污染指數單位數

你個到一定好好多添啊，我係香港鼻敏感到癲，我去個時帶咗勁多包紙巾去，點知係英國咩事都無

我女朋友一樣，佢一番到黎咳到病左成個月
好jealous佢地周圍都係藍天綠草
一家大小去海邊食fish n chips
picnic